聽日開始係咪開始收老金先好交易

唔要港仔了